滙豐不加息 維持最優惠利率不變

龍頭行滙豐宣布，維持最優惠利率(P)不變，保留目前5.125厘水平。

該行最近一次調整P 於今年9月28日，當時加息12.5 點子。

同時，該行給予港元儲蓄存款戶口的利率亦維持不變，5000元以上儲蓄存款俱享0.125厘年利率。

hsbc狗都唔屌啦
一早轉哂d錢去其他銀行

多錢咪唔加囉